渣哥 一九九六: 【細路，唔好餓壞身體】

由2019年7月31日，明天起
每天由10:00-21:00
凡正義的年青人(目測似就得勒)
光臨渣哥任何一間分店
(銅鑼灣，德福，東涌)
用黃色Memo紙寫著 ”我愛香港”
(店面有紙，筆提供)
交給店員，就等於1張免費食券，渣哥就會免費請你食1個腸粉套餐，每人每次可以最多2份。

**本店保留任何最終決定權

套餐喎

係1個腸粉套餐
唔係一條丫

各有各做

盲既係咁上下

你條撚樣我留意咗你好耐
個個post都潑冷水
屌你老母

希望大家唔好濫用 (錢尼架)
留返D機會比有需要既人

人地免費架..就算得一條都應該講多謝啦..
免費派都覺得嫌少,咁你同D大陸人思維有咩分別?你真係好失禮呀

樓主,我代佢向你道歉

唔好用屎眼睇野喇

[香城online]傳令兵的技巧和心得

盲就唔好衝出嚟柒

做好心都要比你話
都唔知係咪分化撚黎

唔識字就返去由小學讀過啦 柒頭！

含能啦你

驗眼啦屌你老母

無分別 因為佢就係大陸人

係

不如你出去搵一條免費腸粉返黎
你搵到我幫你含撚

死弱智仔我屌爆你老母臭西呀 唔屌

岩岩經過 九龍灣 想放低$100買串燒賣，不過佢地話老細唔想收， 所以大家唯多買左兩串，幫佢補番條數！！！

唔好off track，支持良心渣哥

謝謝老闆

推

你呢啲撚樣一條都比多你

下次去德福幫襯你

傻撚咗?
你睇錯野屌錯人就得
人哋屌你就唔得?

多謝老板，好人有好報

一人一份力

DLLM
有冇人知佢收幾點！
即刻搭車出去掃佢.....D野食！
（好彩今日出左糧）

係香港好人真係買少見少

今日買完，啲咖哩魚蛋好正

咁聽日去

一個腸粉餐呀盲毛

譚小環

你老母生撚咗你依個乞衣仔真係前世做撚錯事

咁做一定會蝕到仆街
想問下點捐錢比渣哥

利申 味食過

渣哥好野

估唔到

多d幫襯

屌你老母仆街仔

.

你盲架 ? 屌你老母

多謝

我未至於為呢D人動怒,相反佢應該向老板道歉

BLOCKED , 啲智障留言唔睇都無損失

譚小環真正美貌與智慧並重
真正香港小姐

收皮啦屌你老母

block佢啦條撚野成日走岀黎柒

( Show Blocked User - 鹽蛇 )

香港人最鍾意有良心既舖頭
大家買小食 真係要多啲幫襯渣哥 !

腸粉

( Show Blocked User - 鹽蛇 )
單機

錯就道歉啦

動盪紛擾既世界，有人見你跌落地會踩多你兩腳，但總有人願意伸出援手

渣哥真心幾好食
以後多啲幫襯

屌你老母

得閒去幫襯

文盲上咩連登

為面有人攞着數，不如寫低5大訴求貼係連儂場再Share FB 俾店員睇。咁樣唔怕果D深藍混入嚟。

買完個套餐放低一兩百 唔駛找 得唔得

好吸引

好啦見你認錯唔屌你

我屌你老母啊

估唔到渣哥

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

隔離post. 第一個回覆已經厄九人，正撚樣黎屌佢老母
黑警：你要睇委任證我比你睇，但你拍低就係犯法！

盲L咗？

含撚啦你屌你老母

出少句聲啦 撚樣

大西北撚都唔知點感激佢地

良心店

多謝渣哥良心小店

我淨係知你係粉腸一條

我決定今個星期，晚晚幫襯食腸粉，以後都會定期幫襯

可唔可以唔好再應條友

想買代餐劵想問有無得賣

屌你老母大是大非時間 唔好玩假膠啦

番屋企含撚 屌你老母

訓撚醒未呀？
衝出黎柒

目測似

呃飲呃食既一眼就睇穿

決定路過時用兩倍錢買野食

食物份量唔係重點 喺呢段黑暗時期 只要任何人企係正義一方 無論佢支持方式係點 就算簡單如寫張紙仔支持 都應該大大力表示感謝

因為我總相信 有一日所有人都會明白我地爭取緊嘅野係為香港呢個地方好

多謝渣哥

我會用行動多D幫襯返你

開頭以為你你文盲，點知原來你你弱智

多謝你

多謝渣哥

Block撚左你先

最好行動係食多啲渣哥，而佢真係幾好食
其實之前已見到佢送多幾粒燒賣魚旦俾後生仔

即刻拉大隊幫襯 希望可以間接幫到班後生

正式宣告
譚小環係史上最靚香港小姐

呢個舉動除左錢之外，係願意係呢個moment 講出自己立場，唔驚比對家屌

推
係銅鑼灣返工食飯食到厭買下腸粉食幫襯下都好

唉屌 好想食

以後買小食 首選渣哥
咪撚幫襯嗰啲只專新蝗民既 咩龍津

YES

唔識字 收收皮先

唔使理佢
唔理一條定一套
就算派水都要多謝啦

返緊工都忍唔住login屌柒佢

感動

你係盲既乞衣？

你老母老馮架 食屎啦

大家得閒去幫襯，隨便叫完野食就放低1,2舊水大叫唔洗找。合法安全

Ban

加油 香港人

好似幾野味

Block 鳩依條白痴仔啦 9成警犬/藍扮中立 分化撚
死全家啦 屌你老母 垃圾

屌唔幫襯真係唔撚得

渣哥 之後見到實幫襯

支持

多多益善
只要人人都略盡綿力 多一條膠粉多好多

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

屌你啲閱讀能力仲衰撚過無讀書嘅廢老

原來係譚小環同佢老公開個間

屌你，你有冇禮貌，毅進仔

你條撚樣正一粉腸黎

請你食四腳蛇, 都唔使錢的

👍👍👍

我愛渣哥!!

我記得之前612佢有停業一天 (罷市)

渣哥好野，
我都成日買渣哥，
以後我會再支持

以後經過一定會幫襯

一定係餓到盲撚左

痴撚線

派多少唔係重點，重點係願意企出黎，公開支持年輕人
即使只係請一串魚旦，都係一份心意

一定多D幫襯你
求你收我貴D

多謝你!!!!

有呀

渣哥 多謝你

睇到喊咗 多謝你老闆 咁多位有需要嘅真係可以去食 唔好覺得唔好意思 亦唔希望有人會濫用 如果負擔得起嘅倒不如俾錢買支持翻老細

渣哥好波
100毛係股東之一
絕對值得支持

呢條友老是常出現
無論真假膠，永久封

共融！尊重！包容白卡！

陪審團行使否決權無需理由

即係代表如果你係陪審團，你可以投被告罪名不成立而無需任內解釋，而且唔會有任何後果

可唔可以比錢個陣等佢找錢就行左去！咁咪唔洗等佢找錢

香港人都比較趕時間

幫補圖

小環好靚

你個死仆街就係粉腸

明天放工幫襯支持

係多係少係你講嘅啫 好主觀嘅 on99

利申 好撚想食 個餐好大份
不過我冇需要 留返畀有需要嘅人

收皮啦，屌你老母，就算真係一條腸粉都係心意， 好過你呢啲食屎狗喺度阿吱阿咗

你食屎啦仆街

依個套餐都值 32 蚊架

大家真係要啲支持良心食店

希望有人防止d藍絲拎著數

尊嚴
垃圾亞洲思維

單機啦

我決定以後食多啲佢哋既，腸粉，魚蛋，燒賣，行過路過都一定幫襯下

渣哥一九九六

九龍灣偉業街33號德福廣場一期P41號舖
銅鑼灣渣甸街30號B舖地下
東涌港鐵東涌站TUC15號舖

得返 3 間

實幫襯捐錢

就算冇睇錯 真係講緊一條腸粉 你條仆街仔都抵畀人屌

你老母生撚錯你
都要屌你老母

多謝樓主善待年青人
我路過會去食,我會比錢仲要兔找

唔識字既盲毛

你真係冚家剷中嘅冚家剷

睇錯就唔屌得?
sorry都冇呀你

想多謝 行出黎親身去表揚香港人既愛

多謝你 渣哥

我日日俾定幾份錢留俾細路食

估唔到呢個年代香港仲有文盲

屌你 依家老奉比你啊

渣哥抵我成日幫襯

仲兩份

去買燒賣走燒賣

希望大家留返俾有需要嘅人 渣哥咁搞一搞真係會俾人食窮

留返比真係有需要既手足，咪學支那人貪小便宜

撚樣搏屌咪出聲囉
你咁撚高貴你拎錢出黎請人食囉

屯門開分店嘅我餐餐食

一個咁好intention既post 俾一個假膠垃圾摧毁咗

我哋有錢既要多啲支持下呢啲良心小店，買番啲食物，已經算係支持緊㗎啦

弱智就收收皮啦

樓主好人有好報!

其實如果想班細路唔會因為覺得唔好意思黎食嘅
不如推出d $1 / $2優惠餐 好過完全免費 (淨係比正義嘅細路先可以買)
感覺上好似係鋪頭做推廣優惠然後我去幫襯instead of 好似係完全拖捨比佢地咁
心理上好似易d接受

睇佢啲吹奏俄羅斯post就知道佢係咩人

譚小環先係唯一一個我承認嘅港姐真係代表香港人嘅港姐

聽日就去幫襯渣哥
但會買幾份 幫輕下渣哥咁

Dllm，你除左識潑冷水重做過d咩

有錢出錢

粉腸
你唔識得多謝人大把人識得

屌你老母爛化閪

8.5 全民三罷

其實佢都算幫手推post

一個腸粉套餐阿 肓俠

會多啲幫襯
Memo紙就留俾有需要既學生哥

好似好正咁

一直都想去，不過唔方便，睇嚟都要專登走去幫襯

..

渣哥 碗仔翅世界第一

睇錯唔撚屌得？
我屌埋你全家都得呀

聽日去渣哥買燒賣唔洗找

盲嘅咪上網喇

支持好心人

就算只係一條都係送
老撚奉呀？屌乜撚嘢？

真香港小姐 譚小環
真最受歡迎女歌手 何韻詩

小環姐

屌你老母死鹽蛇

渣同達 唔會有戇鳩仔睇錯字㗎可?
唔好盲反得唔得?

陪審團行使否決權無需理由

告有各做，運用自己能力幫人

作為一個成日掃街又出左社會工作嘅香港人

我認為佢個魚蛋值得我俾500食一份

樓主好野!

正想講
好叫唔叫叫鹽蛇！
仲要咁串咀

譚小環
真香港小姐

餓到有幻覺🤔

支持！

邊個買鳩晒啲腸粉，魚蛋同埋燒賣都好食

唔好意思，借少少位
---------------
[爸媽系列] 唔可以俾前線得個N95，求裝區。

良心食店

即刻去渣哥幫襯

香港良心

85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

0
0

Push

佢d煎鑲三寶幾好食

屌俾錢幫襯

聽日去銅鑼灣幫襯

黑暗之中會見到人性嘅光輝

縮返入你老母個閪度

鹽蛇=三毛
blocked

唔信就自己check

良心食肆 聽日幫襯

如果唔係因為太遠都會去支持下

睇錯仲大大聲 人地免費提供食物你仲要嫌少
心地唔好 梗係要屌

岩岩經過買左個套餐 真心好食 比左$100唔洗找 希望幫輕到下間鋪頭仔 以後經過一定會幫襯

大家得閒幫襯下
學生哥無錢肚餓去食下啦

612果陣全線罷市

真 佢個名好易認

你幫後生仔 我地黎幫襯

你覺得自己係咪係囉

支持!!!!

上次罷工，已經買左200蚊返公司請同事吃

今次睇來要吃一個月早餐

支持你，感謝你！

大家有錢嘅食多幾轉渣哥當補貼

好波

最美港姐終於出現了

同意

良心企業抵我幫襯你

對唔住
唔小心負評左

Btw 多謝老細！好人一生平安

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

得閒比錢幫襯

有啲錢嘅就記得去幫襯 唔好找錢啦

可唔可以去買代用餐券比小朋友

呢下又真係太柒太顯眼

抵我一個禮拜去幫襯佢幾次

大家一齊bock左呢d疑似分化既打手

Show Blocked User - 鹽蛇

睇黎要幫襯佢多啲先得

for consistency
接唔接受小額捐款？

推 唔好比藍廢濫用

十成大把藍絲廢老爭住拎